+++
date = '2020-08-25'
slug = 'ec57199fdb2cd1aec6c6b3e7ac180067'
tags = ['twitter']
title = 'Ministro @juancabandie pedimos que proteja nuestro medio ambiente y escuche'
+++
Ministro @juancabandie pedimos que proteja nuestro medio ambiente y escuche nuestro reclamo: No
o queremos granjas industriales de cerdos. Más de 124.000 firmas reclaman que le digan No a la propuesta de China. https://t.co/jzpqLWPUVT #BastaDeFalsasSoluciones - vía @ChangeOrgAr
